Membros: Adonay, Pedro.

Sistema operacional: Linux, Unix.
Como compilar o programa na plataforma disponibilizada: 
Utilizando o terminal digite gcc semaforo.c -o semaforo

Como executar o programa:
Utilizando o terminal digite ./semaforo

Como comprovar que os resultados propostos foram alcançados:
Caso exista uma trhead logo apos "Esperando o semaforo" foi possivel realizar a criação da thread com sucesso.